【預先戒備】傳中銀要求分行員工明天全體上班

反對《逃犯條例》修訂民情未息，繼早前有網民呼籲取消中資銀行戶口，取出存款後，再有網民號召明日發動「全民撳錢」行動。有中銀香港(2388)內部人士向本報表示，中銀香港要求全港分行前線員工明日全部上班，對前線員工的解釋，是為預備客戶申請銀色債券而增加人手(銀債申請日期為7月10日至18日)。但有內部人士分析，增加人手相信是要預防事故發生，有需要時調動人手支援高危地區的分行。

有消息又指，中銀評估過響應行動的市民，本身在中銀的存款也不會太多，相信對銀行資金影響很有限。

本報向中銀方面查詢，惟暫時未見回覆。

點睇

冇點睇 咁咪落去叫人讀下本銀色債券條款 你知啦 阿伯年紀大 老花 睇唔清楚吖嘛

有消息又指，中銀評估過響應行動的市民，本身在中銀的存款也不會太多

一個連登仔=10個索羅斯

本身星期六12點前起身，不了
但佢地咁樣玩，即刻較鬧鐘起身

本身無戶口 但對於開戶好有興趣
同埋好想知道強積金、儲蓄plan、外匯、保險、基金、子女讀書基金、退休plan嘅資訊

對前線員工的解釋，是為預備客戶申請銀色債券而增加人手(銀債申請日期為7月10日至18日)

解釋都解得咁樣衰

推

全面升級，換美鈔

聽日唔㩒住 星期一先㩒

試著說

兄弟爬山，各有各做

不割蓆，不分裂

會去搞中銀嘅 之前都draw晒錢走la

不如改期 7月14先撳

草木皆兵

pish

今次目標係要塞爆中銀定係要拎錢
因為要塞就唔會拎得多
Atm個種有限額 都唔會拎到好多
到時係應該點做